好擔心 陶傑

有無人知19近況

今日仲好有精力抽水, 沒事兒沒事兒

今朝fb好似仲有出post

19 如果真係中咗
佢真係只會屌得更應、更直、更大聲
我對19有信心

尋晚仲phone in緊，唔洗擔心